認真討論squeeze唔squeeze得成

當證卷商都幫佢
再過多幾日可能連美府都幫埋佢
咁就唔會有short squeeze發生

因為散戶要贏既劇本係由琴日開始上到5xx後開市繼續推高
可能星期五會去到1000, 途中有人會到目標價落車
但下星期做空仆街公司要開始平倉, 股價係由上星期1000再以倍數咁加要佢地埋單

但琴晚佢地出招令我地冇得steadily推高股價
好似砌左高樓, 又比人拆落黎要再砌過
球證、旁證、足協、足總、足委 全部都係佢既人
short squeeze又點可能發生?

求討論

你都假設哂佢就控制哂所有野咁討論啲咩

散戶贏錢就唔計
侵犯私有財產 違反憲法
戀童登敢唔敢做到呢步

事實係咁 玩撚晒
屌

我54@309.0444 都SH啦
跌到126未撚驚過
瞓得好好

仲惡過共產黨 Stronghold 囉 無借無孖逼唔到我放架

班撚樣會唔會推林成個市玩攬炒🥶

琴晚操證券商左手交右手壓低價
今晚真係唔知有咩手段

成件事真係好撚仆街
自己搶散戶錢就得
玩大左short到爆流動股票
比人用遊戲規則打爆返佢又唔認帳
以前仲覺得美國係有真民主有真自由
點撚知都係垃圾黎, 呢個世界玩撚完

政府一定會幫 暗地裡幫
如果d大機構出事會引發金融危機
爆大鑊你估政府唔洗揹？點會q埋雙手由得你亂黎

佢會仲傷，人地係大型機構，持貨種類極多

仆街成咁, 有你玩冇人玩
自己打橫行就得
食撚屎啦大機構

其實制度冇問題 問題係係啲人身上姐

唔計橫手
應該得
如果唔係，班大鱷唔會咁大反應

今晚話就話放返比你買
可能限你價 $100

無可能
人地市場操控禁個制已經可以將個數字變成$10
邊有得鬥
不過我都SH

我唔計ss, 呢獲已經激嬲左好多美國人，當然香港人同世界其他地方既人都憤怒鳥

劵商自動用現價幫客戶放哂佢

幫你賣就一定唔會現價
一定係幫你SET做5蚊

要問人拎錢就破產有咩做唔出

你SH既原因係唔care個本冇晒?
我都好撚嬲, 今朝係度諗我地既戰勝方式

但未到星期五已經比佢玩成咁
今晚到底會出咩招
我感性話比我知我一股都唔可以放, 越跌越溝就贏
但理性諗返佢地癲起上黎咩手段都做得出
唔走咁D 真係冇晒都唔奇

我睇法係：
呢個星期係未發生short squeeze，但係發生咗gamma squeeze。

好可能d market maker都未買得夠貨cover gamma rise，星期五就pk。
而家d 券商其實唔係救緊short seller，而係救緊d market maker。

利申：非專家

係trump身上都發生過

你意思係
證券商肯做野既原因唔係為左救仆街做空死全家狗
而家幫自己賺錢黎cover堆仆街做空死全家狗破產之後條數?

絕對係, short seller 果幾十B 好快就燒清光, 餘下既數要broker埋單, 果條數先誇張，因為無上限比推高，佢地要填既數就會越黎越大

隔離有post耶倫收過citadel 810k講一個talk, 都唔知收過幾多，會保melvin唔出奇
白宮出面調停大戶， 到時散戶就變韭菜

假設最後short squeeze發生到, 都係由market maker同散戶達成共識, 以歷史最高價再高唔知幾多%買返D貨, 絕對唔會係散戶set幾多, 佢就局住買

佢地又可以繼續用琴日既方法壓低股價
如果真係繼續用琴晚既方法散戶點贏
當散戶用力由低價買返起
證券商又唔比人買, 左手交右手整返低個價再自己買
散戶邊有咁多資源下下比人壓低完又買返

叫china joe 簽行政命令強制放未必做唔出

你要先明白期權運作。
假設有人想買Call，就要有人short比佢。正常情況下都會搵到對手交易。
但係如果係超價外Call，通常係唔會搵到對手成交。咁但係你都會買得到㗎wor，點解？係因為有market maker幫手維持成交。

咁market maker係要控制返自己風險盡量接近0，所以佢會買適量正股對沖。買幾多就睇gamma。而當正股價格愈接近strike price，gamma就愈大，佢就要買多d正股。

而家呢單嘢有大量wsb散戶買超遠期call，當gme一路爆升，market maker就要一路買貨，而咁樣搶貴咗d貨，gamma又再高d，佢又要再買多d。咁就係gamma squeeze。

我都係估估下，不過我覺得係似係救緊d market maker。如果唔係唔會停期權交易。

只要今日有大戶加入戰場 咁就唔難
目標人物: Chamath&Elon

我早兩日諗,可能先停牌, 用ATH個價回收哂D股,最後至少冇人蝕錢，option都係一樣，蝕既錢就搵人頂左佢，起碼會止左佢地maximum loss，就算以$1000計都係有限錢 (對佢地黎講)。 不過呢家搞到咁大，我相信有排演落去

可以一齊討論下

警世長文：技術分析YOLO造市商手段同今日部署

吊九佢 琴晚試過之後 佢今晚仲夠膽唔比人買賣 我驚暴動😂

一早話每股$500收都呃到大把貨
依加佢玩到咁串, 真係ALL OR NOTHING

China joe上台即刻引發金融危機，本身經濟都唔好，可能真係會出手做啲野，all in sh緊都有少少擔心
不過咁尋晚咁黑哨，好難會會預計下一步做咩

wa diu, 師兄講解得好好, 多謝你教識我咁多野

而家個問題係你將個股價玩到幾高都好
佢都可以唔比你買然後左手交右手壓低股價
再有一堆淆底既垃圾見大棍扑出貨走人

有大戶入都係會比佢地壓返低個價
點撚算!!!!!

而家Robin係咪可以買返？

驚閪
拜登會利用啲國民警衛condom㗎啦

咩叫market maker?

其實簡單講一句 如果咁容易搞得掂嘅話就呢兩日唔會搞到咁大壇嘢

08年雷曼咪又係咁

即係GS，JP MS嗰d？

咁就要睇到時班友有冇貨水畀批律師啦
如果有幾間律師樓一齊玩包曬
到時分錢都唔少野下
錢呢家野真係從來唔會有人怕佢腥臭唔要佢

負責維持期權成交暢順嘅traders

唔想諗 我買完當入場睇戲
睇下啲劵商死唔死得去

股價過$1000要蝕1000億美金以上
雖然一早估政府會出手，但無諗過手法咁難睇
次次short squeeze都係政府介入講數，
不過今次散民唔知點講數
BTW 可能玩破產保護 最後兩敗俱傷

怕跌既已經唔會入場

我琴晚已經抱住左輸1贏10既心態去玩
屌佢老母!

我有d調轉諗，就係搞到咁大壇野，所以政府有人出黎大事化小，做協商

留名睇話會搞聽證會既AOC轉頭畀Deepstate搞到改口風幫大戶

而家全世界睇住更加冇可能洗橫手 ps 完全唔識股票嘢

如果制度無問題
SEC做乜唔出手搞鳩HB造市？

選舉造票出晒面，全世界都知，而家咪又係當無事
已經wear爛晒塊面，同共產黨差唔多

但美帝最撚叻控制媒體

你帳面贏到仆街個陣時放唔放？

根本人性考驗

仲有外來因素 好似證券商 背後金主 wall street

正想咁講

警世長文：技術分析YOLO造市商手段同今日部署

如果預世界玩撚完
咁做咩要走
點解唔SH搏奇跡?

老實講今次呢單野如果係跟遊戲規則玩

帳面贏到仆街個陣時放係佢既事
到最後平倉short squeeze 係一定會發生
一日未平晒倉股價都只係會升
到佢平撚晒再出新聞就係人踩人時間

搏緊
要輸都係輸1/3身家

所見略同

早2日cnbc訪問chamath....
屌，真心想投共做粉紅算，周圍都係咁
好攰㗎
以前做豬，乜都唔理幾happy

琴晚落返150果陣入返哂D CALL平哂啦,仲Squeeze乜野

好多人成日笑社會主義鐵拳
點知比資本主義鐵拳打醒先

唔係只救MM，係HF同MM打聾通㩒價，收返你期權促唔俾你exercise

Rich

call仲開到570
痴撚線

你想買option時 佢賣畀你 佢買/賣返正股對沖
你想賣option時 佢同你買 佢買/賣返正股對沖
中間食差價 原理好似找換店咁

有無睇琴晚ib 條友上電視直播
佢自己認左係預期會有short squeeze
先停買入...保障自己......

咁你話而家佢地被迫開番...會唔會short squeeze

完全唔識想問
政府出手會點
會幾錢定價散戶手上既貨

姐係最尾都係散戶做9菜？

其實點肯定琴晚大部份個50m volume係左手交右手，而唔係panic sell比空軍平倉?

佢開返但證券商唔比我地買呢

美國可以私人檢控

我50 @350

啱呀 知道全世界玩完 就唔洗驚啦
不過唔好用孖展 用番正股

銀行重買到

總統大選造票都未暴動啦屌，點解你覺得唔俾你啲散戶買股票會暴動

market marker 唔做Delta hedge 咪抵死

又係散戶埋單，咁都無問題

一開就停，係有證劵行不問價幫孖展客斬倉，原因唔係唔夠按金，而係覺得風險太大

呢篇寫得好好

都有可能 白宮 bailout 番大戶
any 肥有貨就揸多陣 孖展嘅變返正股

啲沽空機構衰撚過賭場
輸唔起就唔好做莊唔好學人對賭

有限度地可買

加埋侵侵
有錢佬 backup 就唔同講法

其實睇翻Porsche單野黎估，我估升到一個點，GME會宣布增發股票，幫金融機構平倉。市場行為黎無違法，但係會暴動。希望估錯

Citadel果d呀

似會 GME 好可能想要錢還債
不過唔會聽日就做到 發股都需要啲時間搞文件

如果trump 仲喺度

唔係
D broker 係救緊clearing house
因為 clearing house 買唔夠貨去hedge d option 既delta value

如果clearing house 唔夠錢埋單, 咁就會燒到IB FT 呢D Broker
所以佢地用狗招幫clearing house 呢一次
我諗佢地都知之後會好仆街

冇撚有錯
唔比次血的教訓佢地真係對唔撚住自己

聽講增發股票還增發
平倉唔適用
聽講架下

唔會係一日內發生完
都唔會今日內發生
因為今日先係開始
都唔明點解個個話今日係endgame

係 但係呢件事星期三應該已經發生左 就算未完都已經開始左

推

樓主PIN

我覺得由broker介入唔比買嗰下已經注定squeeze唔到
依家係睇wsb點打官司同埋國會唔會唔調查

即係幾多？

訓醒有賺🍻

佢咪券商 jm9

*國會 會唔會 調查

如果最後佢哋真係輸咗引發股災嘅話，你班大戶都係一齊仆街，佢哋呢個呢個制度入面嘅得益者，唔會放棄自己嘅利益去為咗做鳩其他人

咁即係fund佬玩short ladder冇事先夾好？
我就唔信
就算冇夾唔多唔少都有大家識做呢個諗法

GME比人沽到pk重走去幫班人?

wsb有人入咗紙
打贏就有好戲睇

其實可以係全部CALL option持有人一齊提前係高位execise個option
如果market maker唔夠貸 一定令個市價大升

我諗佢地都唔知會玩咁撚大

利申: 1K 股SH 中

仲有amc?

唔係為幫人
係為自己套現 拎筆錢放入公司業務

但所謂既你set幾錢佢都要買呢件事唔會發生
平倉過程中總係一買一賣到某人目標價就肯放
所以short squeeze只係一支火箭升空, 無水花狂升
到佢平晒倉公佈果刻就人踩人?

They have no bullets

最後咪 sec 插手，寧願名臭，都唔可以引發系統性風險

目標價係第一個一百萬

等於有十個好緊火既巴打, 唔J 唔得
前面得一個飛機杯

而隻機杯係我手上
我想收D 巴打幾錢打一次J 都得
直至佢地全部都J 晒

咁我就FAT FAT

Short squeeze 起碼 市值1000億

點解要走？

淡友接哂shares GME咪賣盤

但係出呢個消息，股價已經玩完了喎。

特事特辦，經歷完尋晚，美共有咩做唔出

Strong Hold囉
依家個成本走左
Set 左 32857賣
佢驚啲定我驚

Pins this SH

gay post.

85股 @220

制度咪又係人定出黎

全面支那化

係囉
我真係認真諗過有咩唔係美國政府控制到
雖然有三權分立
唔理司法有冇控制埋
打官司都一大段時間
都唔係嗰回事啦

拜登岩上台 唔會比呢件事發生

1000億

會 不過唔會有人比人告

你唔係訓身
根本唔洗諗咁多
你用閒錢買
跟住sh
就係咁簡單

squeeze唔成既原因一定只會係政府出手 / GME公司自己出手 比人收購/停牌發股份。

睇下#83 先啦
沽條春咩, 幻覺short ladder黎咋

問題係大部分老散都唔會夠錢exercise d call

今日5:00繼續睇好戲上演

我意思係大家控制返風險play safe就得
其他野你控制唔到無咩好討論

威迫gme緊急增發兩倍股，立即認購平倉

市值一千億有撚用咩又唔係公司户口有既錢黎。

機構收晒貨個價就即刻落翻地球架啦。

想問下一般多少%？

唔好用呢個垃圾app啦

其實班人連選總統都敢出術喇，點解依家呢班又覺得班人唔敢出招咁天真

知就唔係呢個價啦師兄 大家都係搏緊
只可以話。睇情況似美國會出手幫佢頂
就算美國唔出手。 證券商淨係玩只賣。等佢可以慢慢一步一步咁散貨。一樣唔會爆得好勁。

Ryan Cohen 套現13% 同 老散一齊走

再開過GME2 請返4萬員工

但我想買，邊度買到？

自己打開期權報價睇下，個bid ask spread 有幾闊佢地就係賺幾多

美國政府好大機會出手，佢地唔會幫市民

Backup

ss得成嘅話 呢鋪真係gamestop 大洗牌

TL;DR: For all you who will just skip to the bottom to ask, "Do I get my tendies now?" the answer is this: they NEED NEED NEED your shares. Do you get that? HOLD. Like the guy in the movie, scream, "They're out of bullets!" and create a stampede. That's how we win.

簡單講
光復Wallstreet 散户革命
買貨SH 缺一不可

已經係

當俾你真係賣
1000 億邊個接得落？

都冇貨比佢做hedge

thanks, pin jor

Short 140%貨

1000億平倉

14%散戶全走=106%
大股東沽6%都60億

平完40% 淡友仲坐100%淡倉
仍然strong hold 股價橫行

你估當年呢壇世紀災難政府有冇後悔過無出手

鬼知咩 大家都喺度賭
知道嘅話就 all in/走哂

唔好教錯人啦 market maker 唔係單純食差價 亦唔係主要

sofi

係雷曼臭串政府先由佢爆, 其他大行政府有出手救

我150@330 睇到跌到126 只係數字 完全無感覺

其實最傷係佢沽空啲貨？

$22x * 20
表示輕鬆鑽石手

聽到條數大到救唔到
救既話成個政府都會比佢拖埋落水

你覺得佢有冇能力掃32857既貨

120k > 260k > 90k, 瞓醒170k
but who fucking care!!!!!!!!
diamond hand!!!

我瞓得唔好

驚半夜ss

點會無，係佢take position 覺得會回落先唔做住啫

我set左500,600, 700 alarm諗住半夜見證歷史

咁姐係其他人要接你貨 佢先平唔到倉
你走咗我哋嘅贏面會變細

Squeeze 唔成暴動都似，
Biden

打畀經紀行斬你個倉

有能力有良心就strong hold, 佢咁樣出cheat 好仆街，大陸化咁，有本事就叫broker強制賣出。

我琴晚發夢夢到ss去到30000

痴撚線
好想夢想成真
然後笑鳩班淡友

如果最後券商破產，散戶係咪要under sipc個啲先有保障？

認真 有冇人同我一樣set 32587

咩數黎, 有咩意思

即係邊d卷商

乘番總股數超越apple市值

今次係war , 打大鱷
錢銀問題一律on9

尋晚停買賣造市都做得出

人性係自私
到果時99%人都10000放啦
你要諗下就算依加500買 10000賣都賺好撚好撚好撚多
你買一皮野差唔多賺30個喎
之後再全數隊落TESLA 一年後變60
最終幻想19之GME連登仔

我反而覺得一係做市做到squeeze 唔到

Squeeze 到一定係定個價deal, 唔會比你開天價咁撚癲

你覺得佢有得揀咩分分鐘真係攞支槍指住佢個頭

流通股數好似係6000幾萬股，當佢只係要填100%
你要32857usd 接，你計下要幾多錢
我計數機都好似唔夠位

They're out of bullets

我覺得10000有機 3萬難d

197142 000 000 0
好似係

你都幾樂觀

定左個價 如果散戶唔跟呢?
你都係要平倉架喎
無理由依加同你講100賣就賣唔賣就算
咁佢無貨咪一樣死
依加係鬥長命
而明顯我地優勢大好多
因為我地輸就只係輸個本 贏就贏坐山

如果GME增發，係咪今晚就做到?

我唔貪心架
我465入左4股
你比我1萬放
我賺番30萬算啦

你係法官都唔敢判贏啦
判輸最多咪暴動出兵死幾百人，
判贏就美國攬炒

我250入咗10股

首先你覺得GME有無誘因
要咁樣幫一班想佢破產嘅沽空大鱷

你計番可能賺過百粒
我都想250入呀仆佢個街

如果GME真係增發
呢場仗就會即刻完結
沽空能夠順利平倉
而GME亦會再次步向破產

10000放到就係

如果無可能發生squeeze根本唔會搵卷商出手

當用卷商嚇走曬D人我唔需要平倉輸錢，散戶自然人踩人落返去

但係大股東就可以搵多一水錢
好過賣game

咁叻你教

佢用卷商更加嚇唔走D人啦
大家都知你死期係幾時
但CALL果D咁跌法係唔係全軍慘死

其實有得睇數據 琴晚同前晚都係short 120%仲唔係左手交右手定樓主係換手巴分身

我好老實覺得沽空機構未平倉，
因為平倉=輸錢=基金表現差，
我出茅招趕走曬你地，唔平倉=沒有因此虧損=基金表現穩健

尋晚咁樣左手交右手壓價
只係盡量減少ITM嘅CALL
從而減低MM要HEDGE嘅BUYING

但SHORT SELLERS仍然一身蟻緊
而家個勢根本平唔到倉
所以我哋更加堅持要SH
我哋仍然喺上風

想set 攞你命 3000 但唔比

個假總統有辨你睇啦

憤怒了有鬼用
香港人未又係好嬲好嬲左年半 情況都係咁
根本全世界既當權者都係仆街

但係民主黨總統最興就搞大跌市出黎

留意返,GME 個short ratio 仲喺120%

咁GME 140% short, 係咩制度

咁先係價值投資👍

我憑實力借股返黎，點解要還

即係佢要焗住埋舟?

點都有20% 係要平2次倉

睇返其他股就知，TSLA 先7% short，AMC都係~80%

咁點先有用 當權者仆街 做乜都話無用

有冇一招就係壓低個價
唔平倉 比貴息
等你地自己散左再平倉？
但我覺得鐵倉今獲係死都唔會走
除非見10000

另外我覺得散戶只係抬橋
散戶就算夾埋都無咁大能力整死大機構啦
真係打仗係上面果班神仙

一批股袋勁大舊錢點會破產呀，最多咪唔再賣game，錢已袋

可能有錯

根本就係諗住嚇鳩班paper hand panic sell
你見佢尋晚咁壓價就知
SH嘅話 習近平都平唔撚到呀

其實佢都係得 ~23%

枉我之前考果D Finance野
不過我記得Short put係有機會無限蝕

邊度有數據寫120%? ortex寫28號晚開市個陣已經得返51m short interest

正解，跟本有人未走曬

我當Melvin話佢走曬，但有班跟尾狗平唔切倉

Short sellers而家咪就係想你哋班paper hand panic sell
呢幾日一直有做壓價
但大家SH之餘 仲Buy the dip
所以見到啲股價即刻上返嚟

另外你講得啱
我哋散戶一定係抬橋架啦
自從搞大咗件事
而家已經發展成大戶對大戶
如果唔係 我哋邊頂得到咁多棍

撐侵無成本 你做假 算
但你覺得真金白銀買落去撐你
你咁樣背叛既話
會有幾多人唔要命搵你報牛

如果股東係咁短視而增發嘅話
WSB班人即刻會放晒GME
股價直插谷底
沽空繼續玩弄GME
唔會再有人幫拖
直至破產

short 係賺有限蝕無限

因為個價可以無限大，但係賺得最盡都係佢股價$0

put option就你蝕個contact個本姐(唔補倉，頂盡 )

所以大戶對大戶之間既對決
誰勝誰負真係好難講
只可以講贏左果個副身家會變天文數字
我地散戶只係想食下餅碎姐

short float 係120%

的確係
但你覺得增發
大家仲同唔同GME玩落去？
咁嘅舉動直情係出賣WSB班人

當然你可以話 GME同WSB有親咩
緊係有錢賺咗先

咁樣相信WSB都唔會再SH
繼而遊戲正式完結

我係睇hedge fund 仆街既

97% 先啱？尋日呢到睇 28/1 都係 around 97%

首先佢要公告做呢樣野先

所以真係唔好panic
熄機瞓覺最穩陣
散戶成日都控制唔到情緒
見股價波動就無信念

我會即刻賣晒GME
即刻加入沽空

放火燒佢鋪頭都有機會發生嘅，沽到佢破產咁又冇可能

呢個係一個考驗

即係香港+武肺搞到美國對中國
問題係會唔會好似現實咁美國變咗china joe揸旗， 大戶講好數

但而家擺明就係short sellers無貨平倉
講真 如果正常唔出狗招
呢場仗long side 根本勝算好大

其實已經咁撚惡 直頭唔撚交貨咪得

無錯 但係根本睇唔到誘因
GME會咁做

有無機會係 A 還咗貨
B 再借貨

expiration date 退後咗
而 Short interest 不變

應該睇咩數先睇到呢樣嘢？

利申：新手求教

佢個個應該係係1月15號喎

首先無人會再幫襯佢 無收入
股價唔再有支持
另外沽空俾人玩到咁
你估佢哋唔會報仇？

估算唔同? (maybe？唔係好熟)

official short interest每2個星期先會出一次，ortex會有estimated既數字，d人話準，但琴晚咁既情況，好懷疑佢仲準唔準到

short call就會

120%應該係1月15號黎

last update 28/1 wor

74@498
食左咁多支滅世棍都無割

你睇下short interest個欄，float shorted個數應該都係用嗰個short interest計

佢條命
佢條命唔夠就搭埋佢屋企人條命
所有股東全家比拜登活捉
迫佢增發
再同佢講 你講溜半句就殺人滅口

正路計HF應該一早平倉
個價過晒止蝕位

我諗一個係分母計埋 GME 65M 股
一個只係計 50M 流通

好似差唔多
50.65 x 1.2198 / 65.2?

利申：都唔熟

唔認同
佢short ladder到2046
傻散咪仆直

兩星期更新一次
會唔會係呢兩個星期入面平左倉
然後今晚更新0%

由於經過大家什至全世界都熱烈討論參與
所以覺得呢件事發生機會係零
靜雞雞就有可能
既然大家都知,阿水都知
龍門就任佢搬,方法大撚把,佢地人脈,地位,方法都比一般人多好多
唔會比一件大家都知會發生既就咁由佢發生,然後就咁爆大鑊算

睇結果既話, 而家幾錢入都係0成本

兩邊鬥燒錢，分分鐘整冧埋個市。買升一定混咗啲大戶喺度，得散戶唔會咁大力量。啲大戶實計過數到推咁上下就會撤，因為升愈高新大戶加入空軍既誘因就愈大。最後會係班sh撚同沽得早既空軍埋單

無交易量

我琴晚半夜睇ortex estimated個數得4xm short interests, 而家過左free trial睇唔到

共識？邊條法例寫可以咁做
大戶就話可以有共識，散戶咁多人點樣得共識出來

4xm short interest 都係多過流通股姐

想有交易量都難啦個陣
差唔多開5秒就斷5分鐘

但幾日前有6x m, 所以平倉速度比想像中可能快好多

110@$149
未撚驚過

第一次聽溶斷呢個term係睇tesla post
估唔到今次呢件事會經歷十幾次溶斷, 真係好刺激

但未squoze

琴日trading volume低
唔似平到2Xm咁多

支那A股成日發生so9sad

只要唔增發 一定得
我拎左個本出黎
剩低既死都唔賣 大莊破產啦

但當佢平左X%倉

Diamond hands果堆Y%既人一日唔放佢都唔會平得晒倉

而家仲要short 120%, 所以先會話習近平都平唔撚到

但要考慮琴晚好多散戶買唔到，所以可能好多都係非散戶入貨

大鱷 : 不會得逞, 行穩致遠 , 別有用心 ,後果自負 ,肆意踐踏 ,自古以來, 嗤之以鼻 ,微不足道

如果佢平倉 股票唔係應該升好多？
冇大升啫係仲未平，係咪咁理解

石頭 腳

依家問題係 大家都知有大戶量
但唔知佢幾時買幾時賣
如果大戶1000就放晒
咁散戶死硬人踩人
而你唔知大戶幾時賣你豬仔

其實平到，還左部份貨再問貨主買黎再還就得。當我欠你2個蘋果，市場上得1個，我先買市場上個1個還比你，再由你手上再買多次，然後再還比你就無數

持股 5% 要disclose

會唔會發生都sh佢老母

每日都有 short vs long volume
理論上 keep track 住應該準？

可以因為散戶panic sell, 低價照放

左手交右手未得囉

Robinhood 唔比買 cheap 撚到

依家聽講咁多散戶都係揸住14%炸喎

係架
但呢個玩法要洗橫手多一星期
佢哋會唔會咁做就唔到我話事了

唔好咁天真啦 股價跌到零都唔代表間公司會破產。 依家個價批股袋既錢間公司賣多幾十年game都未必掙到呀 無收入有咩所謂

簡單易明啦連登仔
咪撚再問做乜尻幾時走啦

佢5% 做買賣要disclose 佢增持定減持

so far 冇消息 (定有我miss左?)

如果用long call 平倉應該避過晒disclose?

有間有第九多股份嘅close position
disclose咗

而家增發 啲錢講緊間公司做幾十年都賺唔到架喎

點樣可以肯定做好班大戶唔放股？

如果政府出手同大戶deal，要佢地唔好賺盡，咁最後會點？

drop to zero囉 可以點

全世界都係

5%股份變動要出聲明

認真佢揸4%呢
如果唔至一個大戶呢
幾個大戶一人拎住1%再聯合同佢傾數?

咁樣玩法 大家咪當交錢睇盡華爾街大鱷一面
佢玩到咁無得好講啦

白登行政命令停牌一星期，強迫低價批新股，唔信由你地無限夾囉

naked short 到2046 講到尾都係要平倉

你數到有幾多講真

black rock 11%
fidelity 13%

無收入都無所謂
Well 你贏
打手只係為咗打個和啲Friend？

假設佢琴晚出招左手交右手, 令short float < 100%
跟住就到音樂椅遊戲
見個股價火箭式爆升
走得最遲果個就PK LU

Robinghood 限人最多買5股gme
自由經濟

9x% 都仲係fucking high

如果真係朝向呢個方向，講真差二百都唔係好多者
鬥股數多咁解
所以我之前了解過squeeze後，就得出一個結論係高位之下無分200 300 400 500入，係睇你有無入，同埋股數係點

為American dream蓋棺封頂

有限度係咪17蚊樓下

正如你六合彩中咗頭獎，唔返工無收入有咩所謂呀，咁簡單道理都要問。

到時辣慶其他機構大戶佢死得仲快
機構唔係剩係只會企得short side

你仲有漏左有班人搶正股，因為call options

你用個人同上市公司相比

咁冇可能個個都set 9999賣
但應該係買最低價既先 理論上越遲走越著數
唔係最後一個就得

應該唔係，其他大行當時要還條數仲大

佢要一直借貨比息直至平倉？

點解唔敢
前日定大前日玩fake news，琴日已經玩到只比賣唔比買

好似借錢咁，一日借緊一日都要比